1. Створити елемент
let divElement = document.createElement('div');
потім додати його на сторінку
document.body.append(divElement)

2. element.insertAdjacentHTML(where, html)
where - місце, в яка буде додано html. М
ожуть бути такі значення:
"beforebegin" – вставить html перед element,
"afterbegin" – вставить html в початок element,
"beforeend" – вставить html в кінець element,
"afterend" – вставить html відразу после element.

3. let div = document.querySelector('div');
   div.remove();